快啲走呀，開槍喇！！！！

走呀

push

唔去就唔洗走

邊度開呀？？

善用起底功能

你老母唔生 就唔會有你件垃圾啦

冷氣軍師

西邊圍

我喺尖沙咀

開左十世啦 On9

$0.1

又block一件

屌你老母死埋返屋企玩屎窟

你咁講成個尖沙咀po 都係架啦

一睇原來又係三毛畜生！

收皮啦 屌你老母 帶風向

你睇下尖沙咀po 先啦，我地先係主流民意

我係金鐘

成幾千個正皮支持喎

連灣仔都起義埋